[敵情討論] 高登既五毛數量呢兩日急速下跌

隔離台既五毛數量大幅下跌,
呢班洗版打手好可能係有人統籌
有冇巴打可以做過correlation diagram 睇睇幾個比較出名既account出post既時間同呢兩日高登時事台人流既關係

而家開始有d互屌post出現
睇黎班五毛開始過依邊

其實你地果啲統計點做出黎
真係逐個逐個post click入去？

大家諗下點可以防止五毛
有我地自己既社區

我而家唔得閒冇時間做
但係原理上可以釘住一個user既comment 數目去做。做個最簡單既plan, 例如你可以試下google user id + 指定某個hkgolden forum server, 做個time range criteria 佢, 咁就可以睇到某user某個時間回左幾多個post.

果邊冇晒人流，你係打手仲會唔會係果邊對住d空氣單機出post呀

最好將d五毛扮互屌post放晒入黑洞，唔好污染時事台

因為過緊黎呢邊囉

非常同意